韓版神之領域

有冇巴打有玩
岩岩買左ac玩返 有冇人一齊

想同連登仔一齊瘋狂升lv

搵同伴

數碼戲胞個時最正 韓版好似都變左技能樹啦？

係呀 其實都係想回味下

有冇人有玩緊

我想玩返
但AC要買就。不了

60蚊左右 因為要驗證左既ac